某在日中國人對尖閣諸島，靖國神社睇法

雖然殘體不過絕對值得睇 大大力屌醒憤青
本書係行過日本書局見到，書名係《我想歸化日本》嘅中文序

日本呢家都好撚多親中左膠
我覺得原因都係呢個世界已經變到好似南宋皇朝咁
個個仆撚住去舔南宋鞋底
為左賺個d陰司紙

最陰公係.....你睇撚住一d人慢慢由個人主義/本地主義/反共立場
進化到為左賺中國錢而變成另一個既人嘴臉....

好撚遼金人亡國咁

咩字黎? 俾狗睇?

後生冇乜留意果堆咪覺得支那冇咩野果啲

不過起日本yahoo news 果啲睇暫時普遍都係反中多

殘體係鳩係人都知，屈就下睇下內容啦大爺

有日軍認有大屠殺
打杖有慰安婦 大屠殺根本正常到不得了
有士兵認做過 有國際軍事法庭的判決
相反作者完全無證據日軍清白
第二篇講咩中國人都去同首相去關咩事